\beginsong{Sangue al cuore}[by={L. Cerquetti -- D. Sacco -- G. Carletti -- A. Mei}]
\transpose{+2}
\beginverse*
\nolyrics
\[G- | F C | G- | F C]
\endverse

\beginverse
Girano e ri\[G-]girano i pianeti,
girano anche \[F]sotto i nostri \[C]piedi
scaviamo fino in \[G-]fondo al nostro cuore
e trovare \[F]solo altro ru\[C]more
restiamo in piedi a\[G-]desso!
\endverse

\beginverse*
\chordsoff
Domani sveglia presto andiamo a spasso
tutti insieme nello spazio
non prima di aver detto preghierina
per padre onnipotente e l'oro nero restiamo in piedi adesso!
\endverse

\beginchorus
\[G-]{~Io voglio} solo che arrivi il \[B&]sangue al cuore,
\[F]{~voglio un} sole che arda in \[C]mezzo al cielo,
io mi \[G-]voglio scaldare voglio \[B&]fare l'amore
voglio stare con \[F]te e il mondo sa dove \[C]va!
\endchorus

\beginverse*
\nolyrics
\[G- | F C | G- | F C]
\endverse

\beginverse
Si contano e ri\[G-]contano i pianeti
qui la terra in\[F]tanto non sta in \[C]piedi
ma il nostro capi\[G-]tale è ormai al sicuro,
clonare un \[F]sogno ed un fu\[C]turo,
su da bravi a\[G-]desso tutti in fila,
facciamoci cam\[F]biare la batte\[C]ria
che a curare \[G-]l'arte e la poesia,
Beh! ci pensa \[F]lo psicana\[C]lista e sia!
\endverse

\beginchorus\chordsoff
Io voglio solo che arrivi il sangue al cuore,
voglio un sole che arda in mezzo al cielo.
~
Io mi voglio scaldare voglio fare l'amore
voglio stare con te e il mondo sa dove va! \rep{2}
{\nolyrics\chordson
\[G- | B& | F | C] \rep{2}}
\chordsoff
Io mi voglio scaldare voglio fare l'amore
voglio stare con te e il mondo sa dove va! \rep{2}
\endchorus

\beginverse\chordson
Girano e ri\[G-]girano i pianeti
ma quale santo qui ci tiene in piedi
ma dall'orlo della mia follia anch'io...
\[G5] ho due righe di teoria
\endverse

\beginchorus\chordsoff
Io voglio solo che arrivi il sangue al cuore,
voglio un sole che arda in mezzo al cielo.
~
Io mi voglio scaldare voglio fare l'amore
voglio stare con te e il mondo sa dove va! \rep{2}
\chordson{\nolyrics \lrep \[G- | B& | F | C] }
Io mi \[G-]voglio scaldare \[B&]
Voglio \[F]fare l'amore \[C] \rep{2} \rrep \textnote{ad lib.}
\endchorus

\endsong
